到底係私家雞定私家車?

轟呀

你班死車狗唔敢面對現實? 識負皮唔識吠?